［突發情報］建制派區議會開始擺街，叫呀姐呀叔簽名反71衝擊立會

叫d無知廢老、廢中簽名，指責義士搞亂香港。

現時得知大圍有一檔。有冇更多情報？

我地係咪都要開始搞輿論戰、街檔？

推！

要更多人報料

同解決方法

推

123

文宣做野

麻煩大家集思廣義！

pish
制作長輩圖
反建制

嗱，咁咪打對台
開返檔，要求成立獨立調查委員會
查下警察71有無失職同邊個落Order棄守立法會
就係因為無警察無皇管，先俾到啲人入去

暗黑兵法
話泛民 毛姨姨擋係示威者前面求佢地唔好衝 班建制派就消失晒 等示威者走晒先出黎拎光環 正一政棍

有冇得諗?

都有

其實簽黎都無用 , 呢招已經大家都知係做 show

今日見到葵芳都有，個檔野全部都係啲廢中同廢老
見到有個呀嬸叫同鄉 喂 黎簽名啦

我覺得呢個可以喎

唔建議直接打對台，係附近派傳單反制

呢個時候工聯會最易對付
其他黨派要針對性派黑材料

只要令人反感就會少左人簽名，而宣傳成立獨立調查委員會可能會反過黎幫佢地刺激簽名人數，所以避免係附近派

粉嶺天橋都有建制擺, 屌佢地母

認真，本土派都要檢討下，人地區議會得閒就出黎擺下、企街做下雞，本土去哂邊。

區議會又搞改善巴士路綫、設施維修個d，我係廢中我都比面簽下名。要從根本做起贏民心呀....

兆麟天橋底有一檔 禮義廉 發夢想去吊鳩佢哋

美孚橋底有一檔，專叫阿伯廢佬簽名，見到我當透明，我直頭行埋去屌九佢，諗返起火都嚟

簽曬名既表係咪疊係後面？襯無人睇到lap 曬d 表扔左去

本土派只有空軍無地面架

最有地面既類本土就係咖哩飯

文宣

上水有大媽搞街站簽名譴責暴徒行為，有冇人知道擺街站合唔合法？

push
不如走去簽落人地個名度就即刻散

有樣學樣，整banner，減輕班學生企街站咁辛苦。點睇？

一個banner，2m*1m，大約100蚊塊。三日起到貨。

內容集思廣益！

第一波：揭發警隊暴行、政府暴政。點睇？

地點：主要係各區屋村，主要馬路。

第二波：區議會拉票

新西係重災區

唔差在順手倒亂啦

幫佢簽大隻簽你老母

簽番隻小熊維尼，睇佢敢唔敢計數呀拿。

議員提醒

對手將會在短期內在十八區開始譴責立法會衝擊工作
預算本周黃昏、星期六日下午都好有機會有對手街站

如果遇到對方街站，建議開係佢隔離對辯過。

Tg source 大消物

咪聯絡泛民同佢打地區戰囉，睇下邊面人多

同佔中嗰陣啲套路一樣
搞埋啲咩撐犬集會、反佔中簽名
吹到幾百萬人簽，話自己係沉默大多數

可以幫手

天耀商場對出都有 開晒大聲公 得啲師奶同隻四眼敗類係到講 去輕鐵站條馬路都全部係佢地啲人係到派傳單

屯門置樂有一檔

荃灣出現譴責簽名活動

Keep住總結。 預計周六會有更多檔。做好防守應對！

天水圍天慈邨，兩個街站譴責昨日衝擊立法會。

#地區情報

From tg reminder

民賤聯，大幅度張貼昨日破壞行為banner！請手足見到，就折左佢！